［捉對廝殺］NBA季後賽討論區（9）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

宇宙勇快開波

adams走埋啦

西輸朋友隊

輸得啦

Bi bi bi

癲狗黎料

佢打波真係好正

準備好0:2未

凶多吉少啦

丐幫大戰兄弟幫

頂住呀okc

刺入硬西決

頂住啊雷

0:4 ready

Okc班撚屌可唔可以比wb抖下

唔好賴啦

Ola食屎啦

Oladipo 真係黎派膠

Adam foul out 未？

okc d 換人。。。
singler 出黎0作為都係咁出

班仆街仔玩撚完未

alley oop都係draw foul嘅一部分

頂得咁辛苦

打左10分鐘 做乜鳩

如果岩岩出kanter
好碼都有個進攻點

好撚憎呢條友 玩2k係馬上trade

mvp!mvp!mvp!
出耐啲咪又係咁

呢節真係廢到唔係講笑

有冇link...tks bro

harrel冇得出

兩年前好似得佢一個per負數

Christon同singler幾時離隊

真係搖撚準備

前面都係靠wb一個攻

學下harden 帶好隊友先好去再爭mvp 啦

你話singler 防守好都話
屌你俾人弱點針對進攻

出Mc bucket好過啦屌那星

正常板差

係隊友唔爭氣wo

屌你Jayden 個陣磨合左咁撚多年

westbrook平均大三元

收皮啦westbrook

火箭熊都幾好腳力

Westbrook啲手風又無曬lu

完了吧

狂splash

反cup lu

屌okc 內線任人壓

okc

反超

西書而家先黎炒
箭而家先起Q

又q4起機

起q

黎料

Chris Smoove CPU mode

THE BERAD IS HERE

OKC

呢段覺醒capela協防好勁

劇本

係咁入

Westbrook又開始鳩黎喇

mvp既三分雨

又上腦

wb...

mvp

#巨星態度#曼巴精神

kante

WB開始啦

僵屍步

火箭成隊體毛foul 睇到好悶 一係入一係犯規

40分大三元輸波 係咪會好柒

fake晒

#就是要投到進#蠻不講理

Mcd 空曬呀屌你wb

含左

Rocket 咁多time out , 唔怕一陣用曬咩？

唔比wb休息 眞係會chur 乾

#MVP

呢球我覺得唔怪得佢 無咩底跟得到harden euro step無手多送埋foul算好

出番adams 未

Air

#永不服輸 #沒有隊友

wb 無力了

五犯

5犯

okc 得westbrook同Roberson 兩個係打波
其他撚樣都係度發夢

唔好睇lor

過左唔敢落手廢事foul

一抖倒十分
唔抖就自己柒

想睇3OT一人爆60分然後雷霆輸

#大三元已袋

有冇力都改變唔到輸四場嘅結果

5 犯得番5分鐘都要出啦

真係想揸乾西書咩

wb食屎啦

eric gordon傷咗?

可能諗住逼到打OT 呢

#理撚得你

多一個進攻點 一定唔會倒哂水

都話#曼巴精神 輸贏都要自己負責

Oladepo substitutes Adams

直落0:4, 完全比火箭屌打

信唔信依加一出harden1分鐘內draw走埋

Dilemma

其實火箭就贏

條女對波

Miss咗

熄左 等勇士果場

bearding

wb鳩射夠未

OKC 完全冇本錢同人打OT

屌 harden clutch到

咁都入

WB

Harden 真係屈到

羅拔臣射三分 okc係咪放棄了

呢啲波要有啦

完

以為眼花，harden 今場有33分

基石5犯 g

燈燈幾多犯

呢個series好好睇

WB又上哂腦

警鐘

damn

wb呢個fastbreak慢到

WB 請你冷靜少少

5

harden 5犯

WB學晒harden d野

今場好似唔見個短髮黑人大波阿嬸
平時場場都會影佢

真係曼巴精神咩屌

WB 唔想輸就冷靜啲啦

無力

要訓番屋企訓啦mvp

無力啦

Harden 下下都拖到幾秒先起手

okc出品

以彼之道

屌你癲狗

真係西書mvp? 亂鳩黎架喎老友

wb真係好正又放低左個腦係bench

相信你都好有印象

哇

大三元

打臉

慣性黎架窩 無得避

PB

基石 進攻真係穩陣好多

今場隊友柒少陣就一早贏左啦

屌 癲狗又發癲

多手

西書開始亂掉

Ryan Anderson 走啦

咁都要睇帶 擺明common啦

德州d女 多數大隻

咪係

占哈>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>WB0

癲狗

一埸打鳩wb頭兩次 打死我都唔信無心

兩個guard 都5犯
西書可以攞正牌無腦了

好刺激登登要證明自己呀

唔覺意打兩下頭姐咁都foul

wb 第4節入得2粒

仲有哥頓同lou will

anderson真係

打ot就pk了

痴線 兩邊都係咁體毛foul

OKC班人一拎波就只會望wb係邊 衰過學界

Harden draws fouls again

兩場入面最穩定既男人

一定係比wb

無唔覺意

呢支雞慢左成個世紀先吹

okc 個教練真心on9
咩換人方法黎

又harden招牌夾起人隻人黎draw

神之draw foul

戰術既野

又9FOUL

你搭得隻手埋去就預咗

呢球都有波射

咁樣reach我登預左佢買啦 自己伸手on99

廢

U can't touch this

Thunder 出draw foul 王
Durant harden Westbrook

嘩 屌，呢球

咁都foul

pb

上年都叫有kd carry
無咗kd 得返wb
其它人全部都更加垃圾

GG

有carry 嗎？

呢球罰球入得好精彩

係格硬啲不過真係foul 黎

屌你 wb仲繼續上腦

Wb jump shoot跳都跳唔起

Pat

西書眼中只有籃框

其實OKC 無預佢走

雷霆三哨

cup cake

獨撚到痴線

Westbrick

玩撚完

錯 佢都睇唔到個框

屌 westbrook 做乜鳩

屌 自己明明喺刺撚 但係見到火箭屌打mvp好似仲開心

okc咁樣其實真係好難引到第二粒星黎

火箭hi下都犯規

on9仔又係急射呢d三分

d腳步亂晒都照抽起梗係跳唔起

閪書咁急做乜

點會呀
咁樣換Oladipo返黎就知啦

鳩射極唔入照射
屌

西書37射15中

刺撚

呢下根本係harden攝隻左手去夾起
除非你可以放哂兩隻手係背脊過pick啦

完 熄電腦

已經半做野半睇
唔想為呢D西波勞氣

箭已經唔係勁
雷真係廢到仆街

劇本 wb3分絕殺

我都係

下季再玩過3雙啦

JH 7/16 35分

WB 15/38 44分

玩完 準備0:4提早放暑假，之後mvp 再比harden 反cup 拎埋

罰球大戰

刺撚 當食花生

根本係佢既絕招
次次都呃到foul

OKC 都無買後補小前喎

關咩事，curry單腳仆街都入

劇本 wb絕殺

想表達啲咩先

westbrook d decision 好差....自己9射
其實佢對唔對得住d隊友

EG

比心機吹奏

GORDON都起Q

okc 用kanter 可以換到d 咩返黎

#曼巴精神

成日屌harden 過pick draw foul
咁您守唔好伸手囉
我覺得根本係教練叫，搏可以跟到唔switch
唔係一switch又係俾人撚狗

俾您係harden,都會善用機會draw架啦

有decision 咩 全部自己黎

你覺得無kd 得wb一個
可以西冠打爆勇士3-1
雖然最後柒咗
無kd 肯定4-0
甚至打刺已經輸咗

你望下佢d隊友又有幾多射得入d波

gordon關鍵3pt

大心臟

冠軍中鋒T.MOZGOV

豬波了

痴撚線

gordan

雪條

你攞兩屆mvp同隻🐢比

咁都draw唔到3ft 完啦

2場都係第4節先起Q就打殘okc

啱 明知人去會買都伸手就抵撚死

岩岩個下WB應該有FOUL

harden9黎就FOUL WB跳起DRAW 撞到都無

個陣容太柒無計

笑死
如果比wb呢d人攞到mvp真係抵比人笑玩具狗

場均40慘烈輸波
#請珍惜WB

尻射波點解要比foul 你

場均三雙mvp 好熱血

WB守好自己兩場主場先啦

wb真係好垃圾,成日鳩射,我係佢隊友都心鳩淡

無機會佢地發揮過咩？

又係隊友的錯

夠啦

雷d timeout基本上都係冇意義

浪射鳩傳亂衝

妖 又係呢句

準備睇湧輸波

回後場都唔吹

企到幾空都冇波到

傳比隊友外線三分咪又係唔入

撞到應一應點解無 有無睇replay

Backcourt

有DOUG有TAJ唔傳，塞個波俾OLADIP 就瀨命中唔到

宜家先入無撚用啦

唔好咁啦 你假膠到精神分裂啦

Westbrook專心draw foul

屌你之前係咁柒，關鍵位仲比你

要刷數據唔使要戰績

岩呀，橫掂都係唔入自己炒左佢冇咁嬲

黑雷要出場

痴撚線 唔洗打波啦咁 做波做到咁

隊友既錯

嘻

好手感就唔交 差就鳩傳仲要expect人地入

我屌你老母黑到

over the back唔撚吹

比啲隊友打下呀嘛 如果熄火

黑到

嘈返頭先球BACKCOURT?

一場論

空哂都唔入 抵輸啦

西書真係

痴撚線,射成40幾球,你以為而家退役戰咩

又要去恥笑 第二湧

Westbrook 想學t mac 咪玩啦

Westbrook 又破紀錄豬波

呢一波打得好熱血但就係唔入

唔係gordon 頭先拎五分…

輸打贏要既極致

西書

T-Brick

玩撚完啦

抵輸啦 咁多機會都唔入

真係睇佢第4節 由頭自己打落尾

WB收皮啦 抵你輸

勁比

閪書入一球都唔洗搞咁多野啦

WB 柒到

都話#曼巴精神

wb大汗到…

其實唔咁打可以點
旨意oladipo條廢柴

有50分喇,開心啦

第四節 3-17

40球真係痴線

慢慢刷數據拉辣殺

炒哂都要傳囉

又賴隊友

攞番50了

50球，同埋人地西波都贏

第4節迫自己1打5梗係辛苦

有冇諗過今場自己都好廢 廢你又換佢過黎

得分王，好勁

最倒水既第3節尾4節頭又係WB錯

啲隊友真係廢都要佢咁打咩

點解輸波就要當wb係戰犯係垃圾咁踩到變地底泥

呢個真 條友表現完全達唔到期望

叫佢番屋企睇波算啦下場

命中率38.1%

1747震江湖

成場唔甩波俾隊友參與
根住clutch time話隊友唔掂

打呢隊波真係好撚慘

okc 教練，唔該諗諗佢
咁排陣真係唔掂
第三節尾真係蝕到仆街
同埋，其他人唔該郁下，次次wb 攞波就企定定

屌 個foul吹得咁慢

有冇睇第三節最後果兩分鐘？

17/43

向KOBE的1747致敬

50分有撚用咩

三分又唔準
罰球又炒

westbrook 要再上層樓要射好d三分

一黎就手風順呀 唔係點配做西書隊友呀

Oladipo miss左幾多球 甩左幾多波呀
一輸就踩到盡 有必要咩

又係時間諗下HBK點吹奏westbrook

Playoff 50 分三雙

真mvp

隊友cbs

見到兩個準mvp 鳩射鳩傳，可愛表示

有無試過playoff 50分三雙

因為輸波又要學人爭mvp囉，你睇下對面個真MVP 幾高效再望下自己

OKC慘 又輸返轉頭 以為最多領先10零分可以穩勝
利伸無睇波 淨睇數據

第3節wb係bench見到班友倒水咁款
果陣嬲嬲地
結果第4節唔撚傳 上撚曬腦

咁做得leader就要預左食架啦 試下hadren咁打輸波呀 睇下佢會唔會比人屌到反皮 又要做mvp leader 輸波又唔可以鬧佢 贏波又一定關佢事

Hou 115 -- OKC 111
逆轉

籃球係一項2V5嘅運動

最高好似4x分

開頭好高命中 頭三節 之後比人come back12分 亂左心急唔信隊友

tov 7

唔明點解大熱無可愛份 話題性唔夠高?

又係同一個問題第四節體力跟唔上守三方守唔住
上年有杜撚守唔住都咬得住
但西書真係無幾何做到呢
佢第四節體力下降都會唔掂啦

okc個bench真係得啖笑

屌你老母佢上場10%命中都冇呀
唔通傳比Robertson?

數據輸晒

係用Westbrook來吹奏Kobe

屌你老母donavan 第三節尾倒返水比火箭

數據麻麻 同埋唔夠英雄主義

今場可以屌喎
但你睇埋一換人倒水個段又關佢事咩

harden鳩打都反cup

除左q4中段比人打run上腦抽起射果3球之外
我覺得wb其他出手其實無乜問題

其實唔止bench
除左wb其他都係得啖笑

輸數據

okc 年年都係咁打架啦
舊年打殘2個mvp
今年得1個仲衰

In Harden we trust

照大家推論 如果班隊友生性 wb 應該做到場均25 assist

依家每場得10個assist 真係好獨食 ...

如果可以投多次mvp 我諗本身班數據狗記者一定過番哂d 票比harden

你咁講又會比人笑架啦

射43球 誇張左

毒撚今日唔出

轉格離睇rapper屠鳩手感仔啦喂
CJ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本啲人本身就wb hater
咩都講到係佢錯咁
有冇諗過冇佢連前面都唔洗打

睇cj rapper

要不是 eric gordon, 贏波功臣

所以個獎係垃圾係公廁

收KD

佢可以冷靜D啦
不過ADAMS五犯變左傳內線都冇得傳

可愛同wb 互換都唔知入唔入到playoff 啦

我唔覺得今埸既wb真係咁不堪姐

連教練都係 第三節最尾乜陣黎

隊友唔入還唔入
佢D起手都唔係好合理
就算真係要自己黎都唔係瞇埋眼亂掉出去囉

Oladipo廢撚到 完全做唔到野

無佢 靠依家班垃圾 okc 係同76人 湖人一齊爭抽波仔 ...

wb加油 希望返主場會好返d

咪仲少囉 mvp黎架嘛 點都要長時間控球 幾生性都唔可以超越mvp

依到不嬲係咁
小心講多兩句比人話on 9仔日日幫wb含
我都係出番去先

睇湧先

其實我唔明點解okc唔run多d play啫

下下westbrook 帶上場三分 iso 全部tough shot

其實可以run 多d pick 呀 curl pick

唔係好難啫下話

lead 10分可以倒水

嘩我屌你連PLAYOFF都出MCCAW正選
MCCAW係咪成日拎個屎忽出黎比KERR屌

Tony brother > Splash brothers

其實真係無佢可以收皮
一輸波 班wb hater就衝撚曬出黎

Run play要pg有足夠籃球iq

都要Key Ball果個肯Run先得嫁

贏十分個陣一個都無

準備被咬

又要睇垃圾湧

屌你老母donavan 打2k都唔撚會咁出

唉，其實輸隊友，火箭有louwill同gordan都20+，有兩支炮都幫輕harden唔少。反觀okc果邊真係冇乜邊個射得下。 wb唯有靠自己。

公道d講oladipo真係好廢

十二分

咁你又真係唔可以話佢冇責任
至少填氹方面佢係做得未夠好
係到鳩射做咩
但今場挖氹個班真係

上啦拓柒打柒湧屎

頭4分都係zaza

咁平身OKC 係出名內線勁但今日教練喎撚出喎

Zaza d暗瘡

助攻未夠數咪run下囉

頭三節全部死火 okc縮哂入內線 扑到基石傻

成班人第4節先睇波

只可以講佢打左3節好波
第4節無力再加上腦衝

契仔

屌 如果宜家有ibaka 起碼多10分先

最成日RUN進攻PLAY個ADAMS五犯啊

Run完冇助攻 不了

GREEN

不過佢上得腦就預上孭哂上身啦真係

有冇人知點搞 不嬲有acestream

佢q4無哂力但donovan出roberson由得火箭塞籃底都好大責任

最大問題係倒水個段時間冇kanter
有既話起碼可以入到4-6分 冇倒得咁誇張

贏12分但最後輸

手感仔咁快上手

佢regular已經少廢
入到po仲撚廢

有幾出奇
kobe final贏廿幾分都輸得啦

wb除左靠自己之外 根本無乜人可以信
走左kd同ibaka 入oladipo同sabonis
都仲有d page可以話戰力唔係跌得好嚴重都講得出真係得啖笑
唔知有無清有留意魔術時期既oladipo
佢根本就唔夠勁 無意中有幾場上30零分就俾d垃圾page吹做wade 2世 其餘場數數據又當睇唔到 入左OKC又話同wb組成有力爭奪最強西岸後場組合 但明明係wb單方面carry 無wb既話oladipo根本就完全比人屌打 同人比既話完全比下去 咁都有得吹
sabonis直頭聽都未聽過 但好似係星2代所以話可以期待爆發下？ （唔記得係咪佢） 得啖笑 佢老豆有幾勁關佢撚事咩

kanter比人弱點進攻
adams比harden draw到foul trouble

我睇頭三節10min 覺得輸
點知一波9：0 close game

屌
三球三分

勇士入到playoffs 最重要一定係dirty green

我屌

湧連入3個3分

其實佢不嬲係雙面刃
呢樣個個都知
咁佢之前9射射到贏咁又點計
捧得雷都預左 西書就係會上腦
但唔明點解咁多人要踩多幾腳
係咪真係咁憎佢

好屈 係咁射係咁射 射到入為止

屌3個已經輪流一人一球

開左佢個media center先？

邊有，louwill頭三節點射都入 ，okc仲落埋christon同singler兩條廢柴，唔識得分之餘仲要係咁倒水，你仲叫西書信邊個好。

氣勢太撚勁

出佢係應該係守對面三分
但佢有攻冇守變打少個
芬打班人唔係話唔掂優缺點太過明顯
至少以西書能力好難可以自己就到佢地做一班波

之前都講過wb 要分波打練起d隊友
佢d隊友真係好垃圾
跟住fb成班友話改唔到
又話wb好熱血 神龜 大三元製造機 破紀錄 mvp
真係攞mvp又點？
50-60 大三元 但係輸波
史上最柒mvp

尾彩仔今日咁早黎料, 咁搞無得拎尾彩

個到1分鐘都無 唔關事

辣殺手感球隊

singler 仲要搶自己有板

一唔出kd就番生，chemistry既野

大聲D,邊個先係mvp?

我諗呢度無人覺得佢唔勁，個個都係屌佢心態
成日話無佢一早收皮
佢有無俾過隊友參與呀
成場都係睇佢solo
個個隊友都淨係等波射，咩位
點撚樣有態呀

harden其實都係類似打法，但佢都會間中俾pb eg lou去發動，自己走去weak side等波，又可以抖
nene間中都有波可以單打內線

你睇翻okc
除左wb落場kanter有得單打同oladipo有波到外，根本個波流動性低到

屌你連波都無得波無得傳，點撚樣一嚟就射得入

wb咁樣打落去，永遠都係一人球隊，問心有邊個球星會肯嚟

睇返上場bench咩波都俾晒kanter
kanter係low post玩2下個節奏都唔會咁快

果1分鐘7-0真係轉捩點

勇士好撚睇唔起拓荒者 唔出KD出新仔試陣

開左 開埋ace player了
個圖係黎自呢條Link
或者九秒九巴打你有冇link

拉親小腿

因為佢真係一人球隊

屌一開始炒兩球我心諗仆街啦
點知連住3球

傷

傷左點出呀

幾時既事 上場？

做乜鳩

手感仔今日防守好似好主動

拉傷小腿

自 無留意上場

芬打有邊個KEY到波啊
除左你講個2件KEY到下仲唔係掂之外仲有邊個得啊

成隊人工最高係你，場均三雙mvp都係你攞晒彩啦，幫你咩位d隊友都wfc, 咁都唔屌得佢咩？

生命石都有傷

Klay

我又想知好似James 咁傳球隊友企定定咁射同wb 傳果幾球有咩分別？

q4前明明做左好多球good look比隊友

我

勇士咁順既今日？

close game就上晒腦

冇左KD

kd

冇左個毒瘤

巴打係咪無睇頭3節？

變番上年

KD獻頭

無kd,波到kd手9成自己打

Smooth 撚到

手感Klay

KAY 上力就無得打喇

thanks 巴打 好清好順
邊度搵黎的

我自己都覺得火箭輸撚左
成場比人禁住屌內線

我係kd就知恥近乎勇，做第6人算喇

22-11

冇話過唔比你 你攞啦

冇nurkic連zaza都屌打拓個底

拓

湧果場一面倒

頭三節守三分係唔錯
但咁守法冇咩可能守到四節

youtube 都有 (會播無聊野不過 )

[url]
[/url]
去開呢到搵link:

你當我鳩up啦，好多時係信心問題，
球隊老大願意企一邊比其他人做波，其實係會令其他人打得更放（當然，你可以話偷懶，兩睇啦）

哈登同wb最大分別就係哈登會注意到隊友既情緒，你睇佢呢場都有刻意做憶Capela, EG 同壞人

巴打無撚有錯，屌你後期直頭ola 換Adam 真係笑左

試問除左WB OKC邊個KEY得穩
pb能力廢事講啦 key開以前 lou係湖人單打咁耐正常都key得下
但okc真係無後場呀 oladipo真係好廢架
所以火箭個陣真係好好多 你睇harden有時候交D波唔係真係好靚
其gordon lou都可以射入晒 反觀okc D射手真係死得
所以理解WB係咁食自己咁打既 但有一兩球shot selection真係太差
同埋屌多D2分仲好 但同時對面又塞禁區好難打

淫klay開佛祖mode

唔出kd先會有內線高位策應，跟住成隊穿黎穿去，是因kd高位一拎波就打左

zaza呢d料都打得爆條內線, 我想快d睇myboy拆屋

冇左kd 淫kay即刻準到

第一節gibson打anderson打親都有
之後冇咩打過
未trade之前打公牛有一場由頭到尾雞姦anderson

McGee

anderson 3 ,4 球wide open 都唔入
得lou 頭三節頂住

acestream://8403c7548e16f9147497409c18af2a441b999a12

有 james啲隊友有機會入
Wb啲隊友就...

佛祖唔係咁早呀...

等睇10分鐘McGee 表演

你有冇睇過oladipo係場個陣KEY波係KEY左D咩出黎
至於餵波佢餵得少咩
今場有冇睇頭三節

Ny Boy

MCGEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!!!

agger 波皮都冇得掂下有good look隻手都凍哂

有睇，佢係交左好多助攻，係good look
但全部都係自己drive in
我既睇法係可以俾多啲其他人參與同發動，而唔係下下都只係隊友做finishing
一來可以留力，二來可以打起隊友

我之前都講左harden都係類似打法，但佢間中都會甩波，自己企weak side
所以佢clutch time先唔會無力

McGeeeeeee

一黎就整球擦你屋

my boy

lou呢個無得講
但PB都係上年先開始有D組織，今季我地睇個陣都屌pb上腦， 重點係harden有讓球權出黎比pb,咪愈練愈有囉

至少壓力係俾到冇咁易起Q先
算係成功啦

thanks bro

off reb 都輸到仆街 adam 三犯開始無哂

明你意思既 但okc真係無playmaker 能力有限

zaza都如入無人之境, 真係拋個波埋去mcgee就拆屋
拓柒條內線

Curry今日打波感覺好沉實，無平時咁輕挑

Curry 3分線有foul了

好相信將Adams或Kanter換Capela
Harden都會餵到佢全明星咁 隊友廢？

我睇哂全場，講真無比過其他人發動啵

任人魚肉 太軟啦

咁都要oladipo生性先得既 佢真係好廢
但其實我有少少覺係okc教練問題 除在俾WB帶住波打好似無其他戰術咁

撐感仔

湧對拓睇都廢事 唔係4：0 就4：1

我仲係膠下膠下

真係一睇隊波咁順就知邊個係可有可無

炒2球 on9

who?

Curry炒兩球

理論岩但regular 根本冇練開，冇可能去到playoff 突然比隊友任佢地舞個波，波都key 唔穩肯定會比人斷哂進攻路線，除非你拎埋剩左個兩場去當練波

燈到

curry連罰球都要睇有冇手感

嘩Clark仔咁勁

你真係垃圾

Byebye okc

零防守咁滯

無mood咪炒粉

你regular唔練，到playoffs咪收皮囉
上面都有巴打講
pb本身都係上腦，係harden係俾佢試，你而家先覺得佢ok
ryan 今場呢兩場射到咁，但harden下場一樣會甩波俾佢射，呢啲chemsity就係兩隊既分別

capela有adams咁硬淨
kd會去箭

咪係 打好啲啦 點對得住Mcgeebb呀

冇手感

我成日助攻佢

燈力十足
手感仔即刻死火

好彩有其他人carry me

12分咋喎
要倒水話咁快啦

天賦黎講，oladipo唔會比pb差，pb真係係火箭練出黎，如果要oladipo起返，下年點都要比機會佢發起進攻，當然，thunder會唔會比時間就後話啦

幾時先係po有手感？

po mode正常表現

上場都拎左29分，唔好成日屌我

今年D罰球已經唔係去到睇手感咁簡單
係垃圾

好悶 勇士鳩打內線都夠拎分，唔洗靠外圍

倒水湧出唒名

一係踢一半時間做第六人帶隊

鳩鳩下都lead緊10+分 無解

我咁睇啦，你話要team play , rocket 傳比Berkeley 就有layup / 拋射，Gordon /Aniza 就有三分， 咁你答我OKC 除左Adams 有run play (背身）其他人又可以點？

唔屌唔成材

mcgee

反手

MCGEE AGAIN~~~~~~~~!~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加埋GREEN D鳩扔真係

其實kd 真係做返hb 依前個隱形位就啱哂

MY BOY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

鳩掉入去就搞掂

My boy

講左成季，無咩可能

上場打得仲辛苦
不過打猗係要KD

好撚柒呀拓荒者個底！！！！！！！！！
無限McGee 擦屋

我都覺佢有potential既 佢賣點其實係後生有潛力 只係D人吹到佢好撚勁黎屌WB姐
同埋今年算係新OKC第一年 係要磨合下

抽wb水個堆
明顯好多都係hater

McGeeee

等睇MY BOY 橫掃內線!!!!!!

打馬刺都要啦

MCGEEEEEEEEEEE

mcgee。真。刷助功神器

mcgee 防lillard都防得好好

勇d走位

算9數啦
頭3節打得幾好
鐵人都挨唔住啦

廢鳩

好似睇緊波叔加Deonjordan咁

第四節咁打法都係引HATER出嚟啫

芬打成隊D進攻天賦根本冇個掂
唯一有優勢既就係身體天賦
所以依家個戰術就係進攻最大化西書個人能力
防守靠衝搶
後備靠KANTER頂住
已經可以話係最大化左呢班球員
咁樣就好難話PLAYOFF走得遠大易針對
但講咩打多D方法之前係咪要睇下個陣先呢

Airball

勇士呢啲走位CUT IN 高位 真係無得頂
好睇過圍住條3分射 不過呢啲畫面淨係得順境波先有

McGee 真係好有heart

原來KD先係curry既最佳防守者

笑撚左

無話針唔針對既
但WB絕對唔撚值得拎MVP囉

haha 笑死

me still 垃圾

駁唔到

咁打唔順靠球星單打係合理，做到哩d即係打得順啦

逆境=狂射3分追波(無手感)

與其話haters gonna hater
倒不如話班友過份吹奏佢

手感呢屌你老母

如果kanter有埋防守真係好好

個陣我地無得決定啦屌個教練亂9咁出既，所以咪逐個人請

Moving pick

green

對返位 騎vs勇 騎好多都輸
love vs green
lbj vs kd
irving vs curry
jr vs thompson
得irving同lbj可以抗衡下
上年lbj都可以同green對位頂下
今年有埋kd lbj分身不暇

仲要拗

輕鬆到

比盡4:1

Dirty 咪dirty 囉仲要拗

Curry 不了

人無完美呀清

知唔知咩叫pick 架佢

勇士正仆街

未必打湧既

我估4:0 拓荒者全部雪榚筒

myboy完爆TT個啲三流內線啦

D-WILL vs Livingston
TT vs Zaza

WB拿到NBA季後賽歷史首個50+三雙

又創造歷史

公牛黑8囉

邊有得比
Myboy係勇士真巨頭
歷史第一中鋒
利申9up

拓柒 curry訓住都過

勇士逆境波唔死火再講啦真係

有隻底可能會好D既
依家

勇士12:0直入總決

agger
我咁廢訓下仲好

140m vs 1500m (8500m)
果然係姆斯我老闆

十分鐘巨頭

反猗都係咁講 勇士未必搞得掂猗啲 間斷性鐵血防守
鎖到你一段時間無手感就夠贏

我警告你班友咪再燈我勇4:0 4:1之類

呢個時候就真係睇杜撚

agger

勇士一定大比數領先唔會有逆境波

勇無4:0可以當輸左成個系列賽

根本playoff一場都未打真係純9up

準備對大飛/爵士好過啦

杜撚把握力太高

咁都燈得死咩真係

大胃西

clack > curry

岩呀
同埋猗有好多mode
咁易俾你估?

嘩原來TT係世界首富

話哂DW3

Clark仔季尾進步神速

好撚矮

WEST上年都無打得咁好

不嬲唔差，係要讓俾McCaw練波

ref
make up call

1.4m vs 15m

最後果野係神來之筆

mccaw 真契仔

Regular把握力mama地，季尾見佢小左格玟殺埋去多左floater好左好多，同埋三分好似都穩陣左

今年完約個個係Clark定McCaw

有無人試左個 fb messenger bot?

打得好唔好真係睇教練功駕同體系
你睇下紐約

岩岩開季果陣其實都唔差
係中後段突然無哂信心咁
PO又返返地黎

但又咁講
如果佢有把握其實都唔使係GSW坐BENCH啦

應該係clark

clack
mccaw新秀約 打起可以做4年廉價勞工

甜瓜入埋勇士

睇個篇文分析，其實大胃西今季極高效，除左身高體能影響護框能力，都無咩好挑剔佢，始終出身時間小

佢仲有d潛力既，佢帶球進攻係有d威脅，希望唔好離開勇啦

襌師WAIVE左佢啦

睇返依度都係屌wb嘅多架啦
邊有成日吹捧

同埋根本今季不論Leonard, Curry, Harden, Westbrook 都值得mvp

底薪咩…

賭撚都有人吹奏
大戰條撚樣例牌隱形

打和啦 super

準備倒水

curry不了 鳩左半季

講下者 入埋真係三個波都唔夠打

吳國吳國 6分波

原來livingston 同matt barnes 都傷左

我一出就比人顏射球3分

死忠表示認同

呢節拓柒追唔返既, 下半場真係唔使打

叫左班友唔好燈

大胃西PLAYOFF回春

d west 好生！！

係 仲有kd

講真係都james先到curry啦

好撚高效

West 幾高效

如果搵到條友壓到MELO變奧運MODE只做炮台，效率會更高

咁啫係要去揾我皇啫

佢地咩傷? 冇跟開

其實gsw regular mvp一定係kd(如果無傷）

傳得入paint area就有分

占: 過黎打兄弟波啦 我會踢走愛

唔係勇走位好，係拓防守

tt <> melo

一直都有貨賣, 係出得少同唔夠穏定

KD同melo 輪流出，永久砲台

大前提係要肯屈就後備

得我皇做到

季尾多左用佢企高位擋curry同射中距, 唔錯

嘩屌

Turner 好撚垃圾

季中有傳過
直接俾LBJ reject 左
要melo 有撚用
隊波已經有個單打撚係到
你仲搵多個入黎做咩

根本無防守, 今日湧打多左好多內線
手感都慳返

MELO依家冇哂爆籃咁濟, 得鳩射, 防守又唔得, 不了

IGGY呢球都FOUL

kd 條撚樣又傷咩

祝大胃西一世無冠

靜係McGee 都三球屋

倒水了

Turner 食屎啦

Lillard

無上年咁有火

老老實實 我撐拓荒者既 我想睇下GAME5會係邊到打

連燈 可能佢先係大胃西真死忠

ys
但係kd傷期間curry 帶隊1x連勝
如果唔係2連mvp影響
其實67勝足以拎mvp

屌你咩淫KLAY

追分追得咁快無人講

今季個2件係到其他人就真係唔駛諗

劇本黎
第三節又黎12分鐘救老母系列

今年都無佢仲可以去邊隊，猗？

百屌毛巾仔 klay

打得太順即刻冇人防守

又係時候要出返果張圖

咁就1分波了

食撚屎啦兩條友

43-42

今場得少人用又無手感, 有啲危

騎需要佢咩

MELO返金塊有冇可能?

if curry / kd 未拎過
另外兩個戰績+數據應該唔夠67勝爭

Clark 先係浪花兄弟

唔使手感啦, 剩係搵zaza,mcgee,west打爆內線都夠

咪搞

GREEN + MY BOY >>> KLAY + CURRY

仲西區？？
西區已經爭到想死

大胃西依啲真心痴ring狗黎

mcgee真大腿呀

過多幾年我估佢會跟我皇搵食

Mcgee真係好高效

俾Zaza爆到內線應該全隊切腹

人黎, 備刀!

可能到退役果日都痴唔到冠

KD 狗D喎咁

mccaw

my boy 勁撚到

MyBoy

MY BOY CARRY KLAY

Mcgee

湧成隊得分最高係my boy

mcgee咁都執到球拆屋

痴撚線McGee 真巨䪱

Klay辣殺

頭

屌Mcgee痴撚線

McGee 癡左線呀

Curry係咁用My Boy刷助攻

Mcgee
Curry+klay

掉得入去就有, mcgee

McGee 真巨頭

其實咩心態。。
未退役就話痴冠
到退咗役又話值一隻ring
咁即係點？

麥基出親黎就打run勁到

mcgee 打到成個頂薪中鋒咁

咖哩比人block左幾多球

呢兩條友真係...

Mcgee頭先果球會唔會太勁

Rapper cj 無手感

myboy carry

麥基而家7分鐘就13分，如果出足48分鐘嘅話

MYBOY

咁打對猗食得屎

成90分

佢得十分鐘時限

89分

MYBOY>>>>>>>>>>>>張伯倫 = bill russ

屌半場得MY BOY一個2位數得分
真係痴撚線

Myboy先值頂薪

Curry廢到

唔會啦，今年勇贏係100%嘅波

手感兄弟做乜鳩

MVP Mcgee

靠my Boy carry打返起個run

打得耐佢又唔得

三杉純

mcgee 8分鐘 13分 2 ass 3 blk 命中100%

而家落shooting 5 買 my boy 波衫先

MY BOY 苦盡甘來

ching sick ball

兩場playoff都鳩下鳩下咁

教練真係好緊要 McGee 一黎就爆到咁

不嬲話麥基勁，係你地成日話佢冇腦又盛

McGee救全家

唔止兩場啦
上年都鳩唔少啦

上年要不是klay final都打唔到

今年唔好續curry了 續my boy

又係呢個阿叔

佢唔上腦就係囉

試計算KLAY爆SEED的或然率

curry fg2/10 三分1/6

根本係O Neal 搞到佢咁

my Boy櫻木=秘密武器

My boy MVP

Nurkic 出唔到就真幾大影響

隊波絕望時就黎料

同Klay加練出黎嘅結果？

一個nurkic由10升到8
點會唔影響

佢d上腦野真係唔少, oneal幫佢做合集者

當成隊都垃圾個時 佢好勁

一個要拎尾彩
一個就要絕望時先爆
係咪完全夾唔到

出到既話同gsw55波

今個夏天 BOS不如搶下McGee啦

如果佢場場都爆到，個推波仔仲邊有兩個MVP

順境手感 逆境二姑 絕境淫K

換個角度諗係perfect match黎
無論順境波定逆境波都有人出黎擔大旗

做咩 我兩次
而家係咪睇唔起Mcgeebb

想睇呀婆露底玩掉碗仔

球幾美金抵到爛

個阿叔會唔會玩到上天花板

又要1:3/2:3

okc個場露左啦

我覺得係KERR先控到佢

唔係講笑呢個呀伯好堅

sandstorm

super superstar 同star既分別就係穩定性
LBJ 而家好少會突然好似curry今日咁既表現

不過認真咁講
Blazers守klay 同curry守得好緊，成日double team
變相其他人多左空位

希望大飛出局，Gobert 出到打殘湧

未必關kerr事
呢隊波咁撚勁 叫佢做跳跳虎難度唔高
zaza都係跳唔起先咁柒

今年鳩估, 4場有一場啦

Agree

ZAZA真係

好擔心個呀伯

佢次次表演都好似用生命值好搏咁
個樣曲晒

好驚佢有日會跌左落黎

賺夠就退啦

但要識用先可以keep住高效
唔係就好似既打們話48mins就有90分

zaza west 都無finishing
打pnr 少個內線option 係幾傷

拓荒者連zaza都可以任意玩弄籃底

Beverley談去俄城打球：希望球迷的噓聲都只衝我來

癲狗

出得嚟表現嘅招數都有留後手嘅
如果有日見唔到個阿伯仲驚

就係出咁少
佢先可以每次出都chur盡

想睇呀伯露底

手感兄弟唔爆都贏

所以咪關KERR事

yes 係靠外線拉空俾跳跳虎
入第二隊一定收皮

ray to heat = 痴冠
咁點解大胃西底薪去刺去勇唔係痴

其實佢做緊上年green做既野

永遠記得球證吹雞之後整傷wb acl
死茅柴直接收左okc成個era皮

想睇呀伯冇著底

尋日係咪有場巴打燈到呀婆失手

講起呢樣野 我就唔明波波點解唔擔McGee

咁TMac 當年去馬刺係咪痴冠

好似係前日

大飛對GSW都應該係1:4/0:4架啦

波波唔收弱智

jazz真係有得打下
大飛對勇就收硬皮

值一隻ring係司機 打死一隊個幾個 唔同走去其他隊痴
仲會年年轉隊就唔洗講啦

柒到cav個場

個大媽成日失手
好垃圾

mcgee咁生猛...

波波一個失誤的RUN PLAY都咁在意，MCGEE穩定性唔高咪攪到自己激心

DJ呢

上場GREEN推爆POST
今次到MY BOY

波波只會教啲肯努力既
基本上全部俾佢掟過哂落d lea

之前打馬刺幾撚騰雞

klay

同埋Mcgee防守雖然博, 但睇精華都見成日失左位或送and 1

波波唔會接受啦

雙面刃

淫kay今日搞乜

垃圾原來可以無底線

柒到無眼睇

鬥垃圾with me

Zaza 4/4....拓荒者個底真係

咁傳波

你今日仲勁過klay

切腹

會唔會俾其他隊笑
俾個唔識跳既C屈底

原來green 10板10助攻 不過3分

7-0

唔覺唔覺

籃底今夜不設防

淨係唔識跳咁簡單咩真係

zaza 4/4, mcgee 6/6
拓柒個底有人既咩

勇士第三節月經

zaza curry好gay

又諗起唔夠分4雙

人臉傳波

curry用zaza塊面one two

可惜金塊唔爭氣，對湧都有d睇頭，總好過大飛，拓荒

屌佢顏面傳球

face assist

撞牆

green收皮

Zaza 用面傳波

唔係mcgee, 可以上shaqtin a fool

冇計assist

明星賽咁玩啦，至少唔會咁悶

green唔好傷啊

已經無事
鐵人

無事

屌

冇flagrant

不過咁都無F foul

胡cfu

到kerr拍枱

Common foul
Tony Brother sick ball

咩事
D人係咁忍笑

諗起有次入樽賽係用頭鎚傳波 唔記得邊個

原來唔經唔覺已經lead緊18分

節奏快到

Nash

Nash to Amare

手感仔廢到

Rapper獨

咖喱d防守

其實無kd湧好似反而更屈機咁不如叫kd lead bench好過

兩兄弟打得咁屎都lead咁多

年年都有人話邊隊邊隊入唔到可惜
今年有人話熱火
點知金塊都有人吹奏

green連續兩個block

留低練波練左d咩

係嘅上年champ撚咗啦

練倒水

場上射波

好似話練TO

緊係啦籃底有得練波

CJ好CUTE

2秒全場

手感仔9打都贏

咁都傳得翻

kd對更高大ge隊會有用，好似對cavs lebron channing frye TT 之類

［有人歡喜有人愁］NBA季後賽討論區（10）

又一個新post

一日兩post

繼續射繼續炒

又高又快, run 唔到戰術都可以穩定單打出手

手感仔今場真係食曬屎

炒完未？

你唔係一般嘅廢

柒到唔敢睇

curry同klay今日3分炒到咁都嬴緊十幾分

Oladipo > Curry

勇士第一圈同西決應該4:0直落
第二圈對艇爵應該輸一場半場

垃圾尾彩仔

浪射都帶得起隊友

1001